如果曾俊華發動內戰爭奪政權黃絲會否支持

如果支那叫老衲-含撚佢會否為五毛而含?